大埔火車站派M記嘅巴打入

多謝兩位巴打買嘢食嘢飲派
我經過見到無咩人拎，巴打可能會唔係幾開心
不過我諗出嚟抗爭嘅年輕人就算得返20蚊
都唔會主動去拎
不過都好多謝你地行過好感動

多謝你

多謝巴打

Respect

可能轉個方法幫手會好啲
我自己唔敢行到最前所以同fd兩條友夾1000買豬咀
希望幫到手
但諗諗下好似買裝送佢哋上戰場，自己企後面，點解自己咁廢

大家如果係派嘢食（或者係派物資等等）啲人唔收唔好洩氣
可能大家唔收都係有自己原因嘅，但係你地做好事嘅心意大家都收到，要加油

親手去現場交比前線